終於知點解TWICE唔係中國發展

第7点

比ITZY好過啦

LIA唔撚掂

佢最多跳舞唔叻姐

好CHEAP好想屌

咁樣算唔算貼咗Bam圖

咪嘴又話咪嘴
真唱又話難聽
點解你地班閪人咁難服侍？
叫T寶上台表演默劇啦好冇？

佢地上綜藝咪表演緊

咁T寶練習開口唱好啲咪得